如果今次撤回失敗 係香港人唔夠努力

經過今日一役
終於明點解啲熱血分子會變晒焦土

淨係睇今日
講左罷工罷課罷市 有啲MNC響應令人鼓舞
一個二個講話想出黎 要爭取自由
到今朝先話有會要開 嗰個又peak season行唔開
講到好似自己喺公司真係咁重要咁 笑死人咩
到抗爭發生左 個個就話睇片幾咁心痛
轉個頭喺fb轉下張黑色頭像
放個ig story話香港加油 我愛香港
懶遺憾咁話自己都好想發聲
但係就有千萬個合理理由黎唔到

你地就識自危 擔心前途 保住份工
啲學生就唔係拱手以自己前途作賭注?
個個得個講字
口裡說不 心很誠實 講到尾都係驚 都係要搵錢

2014係咁 2019都係咁
唔怪得個個熱血嘅都轉投焦土派
由得你班香港人死
因為根本無得救

我有個朋友都係咁
尋日問我去唔去政總野餐
今日問佢係邊同我講office
即刻藍tick